一人一句煩膠口頭禪

輕鬆

岩呀

應該咁講

你喜

唔使緊張喎

會唔會係咁

應該係 除非唔係

最緊要你開心

真心呢

係XX既

下?真架?

一人一句煩膠口頭禪

係咁㗎啦

妮可妮可妮

唔係呀

屌

簡單D講

你明唔明
係咪咁講先

g持

吓 真心咩
認真

積下口德啦

算啦
放棄啦

算啦 呢句聽到真係燥

dklm,懶醒，以為自己好啱，on9

事但啦

事咩但 一d主見都冇